{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049438",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "용매골 항아리바베큐 손두부"
    },
    "text": "100%予約制です!!私の団地はペット同伴が難しいです。団体可能です。すべてのセットは基本のおかずとご飯、味噌チゲが含まれています。豆腐鍋定食は驚異宮で長い伝統と熟練された技術で作った豆腐鍋です。壺バーベキューは堅炭を利用して4時間の間、喫煙で焼いて仕上げる方法です。食堂利用客の飲み物30%割引一緒に運営中です。ヨンメゴルの壺バーベキューレストランは、都心の中から脱し、壺バーベキューを楽しめるところです。大衆交通で来る場合、光州(クァンジュ)総合バスターミナル->将軍私娼ターミナル->66番のバスをご利用ください。自動車に来られる場合、長城郡庁で20分、光州(クァンジュ)市庁で30分の距離にあります。ナビゲーションで\"驚異宮\"\"ヨンメゴルの壺バーベキュー\"を検索すれば簡単に訪れることができます。驚異宮ペンションは自然の中に位置しているため、自家用車またはタクシーで訪れることを推奨致します。メニューは豆腐鍋正式2人セット(予約必須)40,000ウォンと壺バーベキュー2人セット(予約必須)50,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約制です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は難しいです。"
        },
        {
            "question": "団体での利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "セットに含まれるものは何ですか？",
            "answer": "セットには基本のおかずとご飯、味噌チゲが含まれています。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋定食とはどのような料理ですか？",
            "answer": "豆腐鍋定食は驚異宮で作られた豆腐鍋で、長い伝統と熟練された技術で作られています。"
        },
        {
            "question": "壺バーベキューとはどのような方法で調理されますか？",
            "answer": "壺バーベキューは堅炭を利用して4時間間、喫煙で焼いて仕上げる方法です。"
        },
        {
            "question": "食堂利用客は飲み物が割引されますか？",
            "answer": "はい、食堂利用客は飲み物が30%割引されます。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "大衆交通で来る場合、光州(クァンジュ)総合バスターミナルから将軍私娼ターミナルまで行き、66番のバスを利用してください。自動車で来る場合、長城郡庁から20分、光州(クァンジュ)市庁から30分の距離です。ナビゲーションで'驚異宮''ヨンメゴルの壺バーベキュー'を検索すれば簡単に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "自家用車でのアクセスは可能ですか？",
            "answer": "はい、自家用車でのアクセスも可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "メニューには豆腐鍋2人セット(予約必須)40,000ウォンと壺バーベキュー2人セット(予約必須)50,000ウォンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 418
    }
}